有冇人今日收到房協既會晤通知信？

今日收到信，但我cat 5排4xx
其實係唔係所有申請人都會收到？
定係有機會揀樓既人先會收到？

推推推
冇人收到信？

我收到cat5,465, 係咪即係冇機會。 諗緊去唔去房協見佢

有 想問婚姻狀況點填
我屋企4人家庭
但我+我媽 一張表
我家姐+ 我爸 一張表

咩黎

咁你可以唔洗填了

佢應該會問你點解你呀爸同呀媽要分開抽
到時解釋唔到都係冇機會

我都係，諗緊如果冇機會就廢事見
但如果係有機會先會派信，咁就去見
求解答

結婚嘅唔係唔拆得咩？
你阿爸同阿媽點解拆？

4. 表格上的家庭成員申請時需與申請人同住，已婚人士的配偶需名列在同一申請表，申請人或其家庭成員的配偶如無香港入境權則不用填寫資料

一開始應該要你+爸媽抽
你家姐一個抽
咁先得

房協既翠嶺峰同翠鳴臺

我應該會去， 有d人抽左號碼，未必會去，未必合資格， 咁可以駁下

可能人地離婚拆單比對仔女呢

你岩

cat5, 21x
16號見主任

你有機 good luck

見完再comment你

等你

我都係cat5, 26X, 都係16號見

我6x

見完, 大約30分鐘左右...
比下表啊, 証明果啲,
問下野就走人

問左咩問題呀？

收入, 家庭, 住址証明,
記得成員都要有

出售居者有其屋計劃單位2017：由於本期居屋銷售計劃推售的所有單位已全部售罄，因此你的申請現已取消。謝謝你對本計劃的支持。

我有文件要補交， 完左即刻四圍樸文件